90後飲酒tg谷(2)

活躍酒谷招人呀！！！

自問On99就入得，輕鬆吹下水

定期會有酒聚！！！（唔飲酒唔好入黎 我地係酒谷）

入得谷就唔好潛水唔該
絲打唔洗怕醜，我地有女admin架

男女人數會平衡，會維持一定人數

有意者請填表